月球地下埋藏巨大不明物體

（圖片來源：Adobe Stock）

科學家發現在月球的中央很有可能埋藏了大量的高密度金屬物體，從月球背面地表以下逾半英裡處延伸至地下至少180英裡深處，大小相當於夏威夷島（Big Island，夏威夷群島中最大的一個）的五倍。

這份由美國貝勒大學（Baylor University）的行星地球物理學教授彼得詹姆士（Peter B.James）的研究團隊在研究月球南極艾特肯盆地（South Pole-Aitken Basin）的時候發現了這個未知的大塊物體。他說，「想像一下，把比夏威夷島大五倍的一堆金屬埋在地下，這大概就是我們檢測到的質量」。

研究團隊將測量月球周圍重力得到的數據，與地圖和月球表面的成像對比，他們發現在盆地的底部有大量的金屬物質。再由彼得所提供的彩色月球圖來看，不同的顏色顯示了月球的地形變化，較暖的顏色表示地形較高，較藍的顏色表明地形較低，艾特肯盆地就位在藍色陰影的位置，虛線圓圈則代表該盆地下質量異常的位置。

艾特肯盆地直徑約1600英裡，是太陽系內所有星體上已知的最大盆地之一。它位於月球背向地球的一面，因此從地球上無法直接觀測到。

研究人員還不能確定這個不明物體是什麼。一種猜測認為它可能是撞擊月球形成艾特肯盆地的天體留下的內核，它沒有一路沉進月球的內部，而是滯留在盆地底部以下半英裡深處延伸至約180英裡深處。

NASA的月球專家告訴《國家地理》（National Geographic）雜誌：「這是一個重大發現，為我們了解月球內部構造提供了重要線索。」

I am

secrechina.......

天元突破

六道地爆天星

應該係納粹黨黎🤣

快去掘
快

唔知睇過咩傳言
話月球係人造
入面係金屬骨架基地
外面扮天然星體樣

十足十死星咁

超銀河紅蓮螺巖

Transformer

月球內有具型顏面

唔講真係唔知

金仔基地

secretchina

Turn X

真係 Baylor University ：

其他媒體都有報導：

外星人基地

巨大輝夜囉。。。。

Eva

快啲上去堀囉